唔信三萬無參與［十二］送中行動

全程被料公安做野

派定翼機全程監視, 蛋餅強無否認, 只選唔答

Yes

同意，但佢哋而家咁無恥，死唔認，又開始delete網上資料。好似831咁，願黑警早得惡報！

聽吳志森講
有無參與都好，只係證明到佢仆唔仆街
人係大陸手上，其實無咩可以做到
不過三萬仆街你都唔係第一日知啦

三萬借刀殺人, 之後話唔知、無力跟進及補多句話人“着草“

淨起喱單野, 就知三萬係勿人
幫阿婆推紙皮, 小

飛行服務隊已經出賣咗佢哋啦

蛋餅強無否認, 只選唔答

冷氣

唔使, 已秋涼